白頭佬我屌你老母

泛民啱先個記者會
梁耀忠話民間有各個界別表達出政府只要撤回條例同埋成立獨立調查委員會 個運動就會停落嚟
我屌你老母啦又想賣港
五大訴求呀 老懵懂就唔好出嚟廢噏帶風向啦

唔係想分化
但呢條老懵董真係唔屌唔鬆化
下屆立法會如果佢仲出嚟選
真係投過第二個民主派算

呢啲看似自己人實際賣港既仆街

得罪講句仲陰險過班保皇狗

呢啲人選佢入去真係當係我哋嘅投票機器㗎咋

換個仆街做看更肯定一樣會撳開門掣

推

呢條撚屌仲想當選？
下一屆就冇你份